{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104257",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 밴드(BAND)"
    },
    "text": "2019年12月にグランドオープンしたソンタンホテルバンドは、30の客室で構成されています。 近くには1号線の西亭里駅があり、交通が便利です。 案内サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されます。 貸室の利用は週末と平日の両方で5時間可能です。 客室はすべてNetflix利用とWi-Fi提供、ラテックスベッド、専門家用ヘアドライヤーとヘアアイロンなどが備えられています。 客室の種類はNormal、Standard、カップルPC、Twinに分けられ、PCはほとんどの客室にあり、カップルPCとTwin客室には2台のPCがあります。 ロビーにはミニバーと氷浄水器、食べ物と飲み物が提供され、割り箸、紙コップ、電子レンジは客室と全階に備えられております。 宿泊施設のご利用の際には基準人数超過、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、身分証明書を持参しない場合には払い戻しできません。 駐車場は客室1室につき車両1台のみ駐車でき、Valet Parkingサービスがご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドは2019年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの客室は何部屋ですか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドには30の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドの近くには西亭里駅があります。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの案内サービスはどのような言語で提供されますか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドの案内サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの貸室の利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドの貸室の利用は週末と平日の両方で5時間可能です。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドの客室にはすべてNetflix利用とWi-Fi提供、ラテックスベッド、専門家用ヘアドライヤーとヘアアイロンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドの客室の種類はNormal、Standard、カップルPC、Twinの4種類に分けられます。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドのロビーにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ソンタンホテルバンドのロビーにはミニバーと氷浄水器、食べ物と飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの客室には電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、ソンタンホテルバンドの客室と全階には電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの宿泊施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、ソンタンホテルバンドの宿泊施設の利用は基準人数超過、未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、身分証明書を持参しない場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ソンタンホテルバンドの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ソンタンホテルバンドの駐車場は客室1室につき車両1台のみ駐車できます。Valet Parkingサービスもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 582
    }
}